{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156053?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 라스베가스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは14:00までです。 特殊客室の場合、追加料金が発生することがあります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは個別に処理されます。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接確認した後に予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による予約拒否には、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、その責任は当社が負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室が可能です。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典として客室内のスマート65インチTV利用が可能で、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブなどのコンテンツを視聴でき、無料Wi-Fiが提供されます。 同等の管理でお客様に清潔なお部屋を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは14:00までです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは個別に処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による予約拒否には、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、その責任は当社が負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室は可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "予約特典として客室内のスマート65インチTV利用が可能で、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブなどのコンテンツを視聴でき、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "清潔なお部屋は提供されていますか？",
            "answer": "同等の管理でお客様に清潔なお部屋を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 538
    }
}